今次喺封鎖區裏面嘅政府人員係咪都要檻尿片

有公廁同流動廁所

同埋工作人員自由出入的

咁我問得清d
今次啲化驗人員係唔係都要檻尿片？

有pass自由出入

唔駛屎片 行多兩步就咁舉高隻腳就屙得啦

即係當日火眼實驗室嗰啲化驗人員係被逼檻尿片？

係架
個陣咪講左
支那係連工作人員都唔俾進出

嗰陣講咗？唔係因為唔俾進出醫院要檻尿片喎，而係要飯都唔食料都唔盡快做晒d，test

唔關可唔可以自由出入事

同病毒講掂數